深夜好悶畫野(樣衰)

有冇人出題

窗外見到乜?

大波靚女

連登仔

汪呀蛆大頭

咁講好驚

叫你畫下街景. Sorry Sorry.

好求其sorry

原來係咁
依家畫

樓主是旦揀張

越黎越樣衰

好靚呀. 過幾日係我生日. 送比我得唔得? 要加個薟名.

畫我個名

畫住一幅先

我個名

咁樣衰唔好意思
係咪咁樣 生日快樂